每日關注美市股災未

納期又升了

無可能

股災已完

琴日又升成百幾點

龍市

每日期待股災

幾時先會股災

納期to the moon

今日前段跌完，收市又綠返哂燈

美債2.6又點，一陣又綠返燈啦

死得人多

3月19日 陰天
納dee先跌3%, 技術性調整啦